PTBF其實有冇得諗

大家意下如何？

正 又食又拎

要夠靚仔
唔怕餐餐美極

遇著暗瘡肥婆點算？

ptgf可以揀客 ptbf 一樣得

咁咪可以同個PTGF一齊，打和喇大家一齊搵錢

其實係一門生意

打算入行，點可以製造多啲需求

好想男神下海做ptbf 用晒成副身家call佢我都制

其實我都幾靚仔，有冇諗過考慮吓我

最多收你平d

如果我男神bb都係ptbf 我真係幾多都制
諗起可以同佢69互射就硬晒

會窮

太膚淺哪年青人 係香港做得鴨嘅大多數 男男咖

無野架，百貨應百客，同埋可以揀客啊嘛

岩啊

利申做緊ptbf
你問我答

窮就咪撚玩PTBF啦

冇需求...

香港地閪值錢過碌鳩幾多..

一早已經有

咁你就錯
有無諗過d美極有幾大需求

接過幾次美極

地方的肥妹需要鳩

你玩咪會窮

開個網站當一個平台俾啲PTBF/PTGF搵客，自己再收翻佢地手續費

算撚數啦 搵撚到食咩 鮑魚永遠都比腸更值錢

咁你咪自己出黎做，埋翻筆數

睇到都覺得sad9仔

一齊做ptbf

其實諗得過
橫掂no sex no kiss
我自問服務態度可以好professional

啱啊，大家一齊搞大佢

取代141日子嘅指日可待

招技術人員開網站

靚仔就好大市場

無

摷西 1hr/1q 1000$
含撚+100 玩飛機杯+200 玩具你帶

鮑魚同腸仔既價錢分別
我諗ptbf計最低工資

女都可以做PTGF點解仔會冇市場？

又冇話一定只係賣碌鳩嘅

要做0

一定好多毒撚做爛市

搵得ptbf 應該係怪獸
你對住200磅大肥婆扯唔扯得起呀

唔係已經有？

好多gay佬

一早有啦, 不過你要夠大隻, 起碼有胸肌腹肌, 仲要靚仔

你有無先? 同埋招呼女人唔同招呼男人

招呼男人拎個西, 波, 口, 手出黎就夠

女人叫得鴨唔單只要滿足性慾, 更甚係要滿足佢地果種抑壓左好耐既男女不公 心理不平衡現象

出到黎莫講話揸佢地對波, 分分鐘愛都無得做, 淨係俾班女踐踏你既男性尊嚴, 我唔覺得有幾多個真男人頂得順

反而PTGF, D傻仔係客 但俾左錢仲要當D女係女神咁拜 所以先咁多人做

PS: 聽過D骨妹賺埋賺埋d錢 心理唔平衡 返大陸叫鴨, 當D鴨唔係人咁踩

做過無償嘅ptbf

大人網 呢啲淫媒好易出事

有中學生實幫襯，小學仲好